狗:拍片報警不等如沒有暴動 蝗偽:通報疫情等如與中國無關

呢個邏輯 到底邊個岩呢

報警被人強姦, 不等如不是賣淫

黑狗執法, 不等如自己沒有犯法

戇狗仔：拍片報警不等如沒有暴動
講得出嚟，智商有一定「低」嘅程度
條支那大陸佬就唔講了，除咗弱智，我畀唔到評語

竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？